am730 今日頭條幅圖做乜9?

痴撚線

難分真與假

瘋了都瘋了

反了都反了

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

ON9當好笑

William?